未開盒airpods pro係carousell只係放到750

真係咁賤價

以 HK$750 價格出售嘅 AirPods Pro

郵寄only

會唔會假野黎架

見到郵寄only 就唔該用撚下個腦

用下腦先

有趣嘅發現：以 HK$900 價格出售嘅 Airpods pro

呢個直頭有單，上面班人係咪都話假

有趣嘅發現：以 HK$680 價格出售嘅 Apple Airpods pro Brand new original full package

有埋標紙，人地水貨價黎

唔可以係假單

窮撚通常無腦

你唔會係on9左用1999原價買呀嘛

好多傻仔唔識用app搵野

我都係最近先買
Club like
3 HK
smt
各大鋪都做緊特價
唔洗多
你講嘢前用少少腦就夠
只係少少就得

你最醒

27800日圓=2000港紙多啲
賣700港紙唔洗
人地一定係賺夠俾其他人賺下

正野黎
快啲買曬佢去先達放

我都賺夠

咁抵唔買正柒頭

樓主仲唔掃哂佢啲貨?

樓主買完我加100$同你買 不過要面交

10個9個都話朋友送

樓主轉過手就賺100
發發了

carousell可以話係正貨嘅保證

750可以買到原價250嘅華強正貨如此溢價，信心保證

戇鳩仔樓主死窮撚去淘寶買啦，仲撚平呀染柒頭

原來係死傻閪樓主想用$1000收，無人理佢所以想開依個post壓價

可以借證買apple學生優惠，想一千收AirPod pro

#7

樓主潛水

包裝好真

迷底已經解開

你買囉咁，順豐包郵添 仲俾多30你

點解樓主啊幫襯佢地呀，你驚呀？

推依個

其實真係有好多女拎d兵仔送d野去賣
airpod好多
千零蚊又apple野好多傻仔進貢

樓主係咪要
我有隻2代，舊果隻唔見左費事搵買左盒新
點知搵番，多左一盒2代
呢隻連包裝膠都未拆

呢啲水魚價全部郵寄
比完錢你咪知收到咩
佢肯面交去埋佢屋企交收又如何

樓主賣假野？
183222， 網騙熱線

推

樓主你去咗邊

淘寶仲平呀，做咩唔去買

佢仲要唔用腦諗下到時交收會唔會都係同一部日水先.......

呢排買電腦唔係加700有一隻咩
仲有錢賺

假架，表示專登買過一隻睇下同apple store買既有咩唔同
表示680個d做得好好，但都係假

柒到，一兩千銀都要左格右格

出咗去買AirPod Pro

只要郵寄已經係問題

carousell賣價比平均價平好多又郵寄既
九成九係搵食

假野黎架

包裝係真 AIRPOD PRO 影架, 到時送到就唔係呢個包裝

咁快畀人捉到樓主條on9仔

我鍾意四代水門多啲
二代扉間幾型

一代呢咁

水已潛

樓主用緊1000蚊收，carousell賣緊750蚊，買完轉手賣樓主即賺250！

一定有伏

仲有大把未開封16吋MacBook Pro只係要6000

仲唔

樓主去咗邊

咁都有笑料

點樣先整到好似你咁
一入個post就係去7樓
條link 係點搵

每個留言右手面有3點野
Click 入去

假野

想要 唔好賣俾樓豬 幾錢

有腦就唔會開post俾人笑啦

大家唔好推

樓主好撚柒

正傻閪

冇得面交都咪制，又冇得check

4000蚊全新iphone 11 pro都有啦，仲包郵費

屌你老咪而家啲人真係唔撚知醜

樓主

幾時開箱來睇下
有幾抵

潛水

假野就假啦野

樓豬條弱智死窮撚
冇錢又冇腦
咪撚用Apple

全部都係寄

樓豬是咪賴左野所以深潛

樓主錢多想益下大家都唔俾

樓主post個啲
入咗數最後都係收唔到貨

Push

唔怪得之長賣長有，就係因為多on9

一張真單賣無張件貨, 你唔係唔識呀

啱
嗰啲正一死蠢黎
冇樓主呢啲人
我真係搵唔到食
多謝你

郵寄
等餘750 買空氣，咁叫賤價？

嘩即刻買 多謝樓主

Apple野，分銷商大量入貨我估最平有七折
員工價六折。

仲有其他途徑平過以上？？？？

今日喺IG見到 平過你哋好多😂

假既,公司有同事中招,佢地即時俾你Check埋s/n有埋apple care,減低你防心。

平平地買個粗用住先

你都戇撚鳩 連鎖店拿iphone入貨都係得8%折扣92折渣
7折你發撚緊夢？你唔覺入親連鎖店買apple野班友就閪面架咩 因為無錢賺無佣收架
只不過係要擺埋係到賣引人入去

想買 樓主可摸耳搵多條link黎